\section*{Stromverbrauch}

\includegraphics[width=\textwidth]{src/wimmelbild-haus.png}

Welche Geräte, die Strom verbrauchen, findest du im Bild oben?
\notes[.5cm]{2}{\textwidth}
Gibt es einen Raum, in dem besonders viele elektronische Geräte vorhanden sind? Welche Geräte sind das?
\notes[.5cm]{2}{\textwidth}
Schreibe auf, wobei du heute schon Strom genutzt hast. Nenne die Geräte und auch die Tätigkeiten.
\notes[.5cm]{2}{\textwidth}
Notiere, wie du bei den einzelnen Geräten den Stromverbrauch reduzieren könntest.
\notes[.5cm]{2}{\textwidth}

\vspace*{-1cm}
